中美開戰 美國輸撚硬

美國唔係輸軍力 係輸中共滲透

當中美開戰
全國愛國情緒升到頂點
中共國內全民好戰
戰爭幫助鞏固中共權力

另一邊嘅美國
中共壟斷美國部分媒體連同facebook
大外宣美軍戰爭罪行
再美化解放軍
再加上收買部份國會議員
連同美國數以十萬華人形成美國一大反戰勢力
最後引發大型示威 暴動 反戰
要求罷免總統 逼美軍停戰賠償

推

中國人夠團結

二戰神風日本, 遇上越戰美國左膠國情
結果係 win-win

根本唔會開戰，大家都鐘意錢

一開戰中共已經輸啦,邊磨到反戰情緒出黎